又開始發作

心跳加速，手震。
上星期日開始無發作過，今日又來了。

諗番起之前去日本嗰個星期...

做乜撚